買保險好閒姐

其實買保險都好普遍好普通既事，點解仲有咁多人瘋狂鬧瘋狂插？

其實只係有少部分嘅人係真係連登仔口中嘅保險狗先搞到好似所有做保險嘅都係衰咁

保險呢樣嘢本質係冇問題

最有問題係d 垃圾agent

咁都要睇你點定義 幫我跟個幾個都好ok

我都覺 保險正路唔會呃人 係有d濕鳩agent sell單為左跑數 乜鳩都簽 乜都話保 但係份單唔包 先有人覺得保險呃人

我知呀 咪話緊同行個啲垃圾

本身保險我都覺得冇問題, 不過係人既問題
先唔理孤兒單 唔保乜乜物物

個班Agent開口埋口話從客戶角度出發 我覺得真係難聽過操口
當一個客想買張保險
個Agent手頭有兩個plan, 一定會sell佢收最多佣既plan
即使個plan唔係真係fit個客 都會用個靚藉口去包裝
個客又唔知, 話係手頭上最fit個客, 而另一個更加好既plan就當從來冇出現過

利申: 入過保險2個月, 差D簽一個plan A, 佣金同另一個plan B多一倍 但係明明Plan B 係比較fit個客
但最後過唔到自己個關冇簽到 之後辭埋職

咁你覺得plan B好d 咪講plan B囉 唔通有人逼你sell plan A咩

佢會比上線插

做乜唔水 9 個客， 搞到我條數少左

有興趣 想投資 有咩方法買？

想投資d咩？

Sell 投連保想搭住人地舊錢個d agent大家點睇？

d agent 又無quali又幫唔到你
咁有無問題

都係果句，樹大有枯枝。做好自己咪夠

吓 咁就係揀錯經理跟啦 邊有得逼架

買咩先

我的人成人話保險呃人

但又買車保，旅保，applecare

保險傳銷地產倫敦金真係4大煩鳩職業

可以pm 留聯絡

簽左Plan A 佣金有3萬
簽左Plan B 佣金得1萬
個客唔知有咩Plan既話 九成會sell plan A
唔好同我講咩左膠大愛幫人 你sell野都係為佣金
咁鐘意幫人 唔會收佣 直頭幫埋個客供